
\begin{table}[h!tp]
\centering
\caption{Síntese de identificação do curso de Engenharia de Energia conforme à proposta de
reformulação curricular}
\label{tab:IdentCurso}

\begin{tabular}{lr}
\toprule
\rowcolor[HTML]{EFEFEF}	Denominação		&  Engenharia de Energia\\
Curso SIGRA		& 1619\\
\rowcolor[HTML]{EFEFEF}	Opção SIGRA		& 6289\\
Código e-MEC 	& 112872\\
\rowcolor[HTML]{EFEFEF}	Registro e-MEC	& 201301821\\
Grau			& Bacharelado\\
\rowcolor[HTML]{EFEFEF}	Modalidade		& Presencial\\
Turno									& Diurno\\
\rowcolor[HTML]{EFEFEF}	Titulação Conferida		&  Engenharia de Energia\\
Unidade Acadêmica	& Faculdade UnB Gama\\
\bottomrule
\toprule
\rowcolor[HTML]{EFEFEF}	Carga Horária Total	& 3735 horas\\
\begin{tabular}[c]{@{}l@{}} Quantidade de créditos para\\ formatura\end{tabular}	& 249 créditos\\
\rowcolor[HTML]{EFEFEF}	\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Quantidade de créditos em\\ disciplinas obrigatórias\end{tabular}	& 201 créditos - 3015 horas\\
\begin{tabular}[c]{@{}l@{}} Quantidade de créditos em\\ disciplinas optativas\end{tabular}	& 48 créditos - 720 horas\\
\rowcolor[HTML]{EFEFEF}	\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Quantidade de créditos em\\ Estágio Supervisionado\end{tabular}	& 14 créditos - 210 horas\\
\begin{tabular}[c]{@{}l@{}} Quantidade de créditos em\\ Trabalho de Conclusão de Curso\end{tabular}	& 10 créditos - 150 horas\\
\rowcolor[HTML]{EFEFEF}	\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Quantidade máxima de créditos\\ em Atividade Complementar\end{tabular}	& até 8 créditos - até 120 horas\\
\begin{tabular}[c]{@{}l@{}} Quantidade máxima de créditos\\ em módulo livre\end{tabular}	& até 24 créditos - até 360 horas\\
\bottomrule
\toprule
\rowcolor[HTML]{EFEFEF}	Formas de ingresso	& \begin{tabular}[c]{@{}r@{}}Exame vestibular, Programa de\\ Avaliação Seriada (PAS) e Sistema\\ de Seleção Unificada do Ministério\\ da Educação (SiSU/MEC)\end{tabular}\\
\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Número de vagas oferecidas\\ por ano\end{tabular} & 112 anuais\\
\rowcolor[HTML]{EFEFEF}	Limite mínimo de permanência	& 10 semestres\\
Limite máximo de permanência	& 16 semestres\\
\rowcolor[HTML]{EFEFEF}	\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Quantidade mínima de créditos\\ matriculados por semestre\end{tabular}	& 16 semestres\\
\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Quantidade máxima de créditos\\ matriculados por semestre\end{tabular}	& 32 semestres\\
\rowcolor[HTML]{EFEFEF}	Local de oferta Campus Gama	& \begin{tabular}[c]{@{}r@{}}Campus Gama (43952)\\ CEP: 72.444-240\end{tabular}\\
Início de funcionamento	& 2008/2\\
\bottomrule
\end{tabular}
\end{table}
